{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012002",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 흙집휴 펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 予約時、人数が追加される場合、ペンションにご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を請求することができます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約の際、炭火バーベキュー、一軒家ペンションメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、チムジルバン、駐車可能可否などを確認することができます。 郭支海水浴場と伊湖海水浴場が近くにあり、ペンションの近くにスーパーがあります。 冬場は暖炉を使ってサツマイモを焼くことができ、薪を使って昔のオンドル体験ができます。 室内は禁煙で、室内ではフライパンを使った料理の準備ができません。 広い芝生の庭からは遠い海と漢拏山が見られ、みかんの収穫体験も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数を追加する場合は、ペンションにご連絡ください。追加人数には別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することはできますが、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室や施設の毀損や紛失は宿泊客の責任となり、損害賠償を請求することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具の搬入は禁止されています。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。ご協力をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生する場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには郭支海水浴場と伊湖海水浴場があり、スーパーマーケットもあります。"
        },
        {
            "question": "冬場に楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "冬場には暖炉を使ってサツマイモを焼くことができますし、薪を使って昔のオンドル体験もできます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には広い芝生の庭があり、遠くの海と漢拏山を見ることができます。また、みかんの収穫体験も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 549,
        "QA": 544
    }
}